以後抗爭集中喺平日攪得唔得

大家諗下點解林鄭要揀喺星期五宣佈? 因為聽日後日係假期, 我地點攪都攪唔到個市。抗爭到依家三個幾月, 每個週末都有行動, 點解港共一d 都唔驚? 就係因為攪唔到個市。如果我地平日先嚟攪, 攪到黨鐵全綫收皮, 咁嘅抗爭先有成效。唔好再講返工返學喇, 緊急法都出埋仲返咩工啊。平日攪到d 人返唔到工, 咪越嚟越多人有籍口出嚟囉。
下星期一, 攪到大三罷得唔得?

光復香港 時代革命 香港獨立

下星期一？

諗得過，不過下星期一紅日啊清

一定要罷工dllm